我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

我明白前線好多情緒要發洩 今晚一定唔同你哋割
但係之後一星期交番俾和理非做嘢先
休息又好 對準番政權 到和理非回合 當鞏固民意 做番啲文宣

引用天琦一句：

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

今晚大家好好發洩 然後休息
到和理非諗下一個星期點樣做好唔好

光復香港
時代革命

不割蓆

不分化

不篤灰

光復香港

時代革命

天琦一路都行得好前 唔聽我講都聽佢講好唔好

開始十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

咁都十連到

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

強調不分化，唔等於要失去獨立思考能力

請不要摧毀初心

問題唔在於玩火 問題在於無差別攻擊

你地重未明政府玩緊乜？

天琦真係講得好中 ，唔少人已經比仇恨沖昏左頭腦

推

支持文宣做野

Be humble

不割蓆 不指摘 不篤灰 各有各做 人人都係前線巴絲

[全部同我入黎檢討!] 盲撐只係一種教條主義, 仇恨會令義士白白犧牲!!

加油，只要團結一致！

香港加油！！

勇武休息下

但前線們大家真係要坐低傾下之後點樣做

切勿讓仇恨矇閉自己的雙眼！！

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

Push

前線們好好休息下

大埔遊行轉做 和理非遊行得唔得
街坊就話容易走 外區來的真係會比人圍捕

不割蓆 不分化
對準政權 黑警 黑社會！

push